真正鍾意動畫既人先會覺得南極>>>>>>>京紫

睇南極你真係會喊到嘩嘩聲
你唔會知點解佢一集同一個pattern都會睇到咸
E.g. 睇十一十二集佢一開始都係用啲日常玩玩下嘅劇情
後半段爆seed展開主線播歌催淚

至於京紫唔係話唔勁
佢只係作畫較好嘅作品
睇京紫完全冇個種好神奇既感覺
就算準備話出個陣都係咁講

所以話南極係一月最佳 京紫最多只係一月第二

btw 下面唔好講銷量
先唔講賣到無貨 如果供應量多應該會買到2萬幾3萬
有啲根本靠買碟抽活動卷呃腐女錢推高銷量

咪玩啦京紫頭4都入唔到啦下話

細蚊仔睇唔明京紫先吹奏南極

好悶

點樣先為之真正鐘意動畫

唔好學大陸仔咁捧一套一定要踩一套咁啦

中肯👍

唔出聲，買周邊，屌cosplayer

真正嘅xxx先至會yyy
萬能key

你同意代表我有眼光
你唔同意代表你境界未到

京紫未睇
但南極真係好睇

ching ho ball
啲死毒撚睇開廢萌

淨係識負評 冇人駁我

你大把呢類post

真係睇唔明唔識駁

京紫個劇情的確麻麻,不過1月最好睇一定係戀如雨下

最好睇唔敢講，但最優質，夠Quality 得佢同Overlord

緊隨其後仲仲有POP TEAM EPIC，刻刻，同南極

三顆星>>>>>>南極

樓主假膠借d咦做鳩南極

你調轉左

刻刻悶到仆街

我第九集棄咗

如果南極係京阿尼製作，不得了~

京紫太矯情同中二，睇嘅時候都覺得尷尬

小學雞睇唔明好正常